[九唔搭八]被問上市公司匯報卻答口罩供應 劉怡翔被指「發夢」

立法會就政府應對新型肺炎措施進行急切口頭質詢，有議員就上市公司匯報提問，官員回應時則談口罩供應，被議員批評「發夢」。

金融服務界張華峰關注，受疫情影響，在內地有業務的上市公司能否延遲公布年報，以免因為沒有依時公布而觸犯上市條例，甚至被停牌。

財經事務及庫務局局長劉怡翔回應時，卻談及物流署口罩供應情況。主席梁君彥隨即提出，議員是關注上市公司匯報問題。劉怡翔再請張華峰重複問題，引起多名在席議員不滿，張華峰說，已提出有關問題。

民主黨林卓廷批評劉怡翔月薪數十萬，卻在立法會會議上「發夢」。

狗官

垃圾 浪費公帑

竟然俾張華鋒隻肥豬陰到
屌你老母笑撚死，衰係自己人手上

退休啦
69 歲 都無精神做

係咪中左招呀？

null

係就好